一人一個學校鬼故

記得小學既時候傳得好勁話七樓廁所有鬼，洗手既時候會突然感覺到後面有人搭你膊頭，但係望塊鏡/拎轉頭又見唔到有人，同埋個廁所其中一格係長期鎖左。嗰陣我地又死唔信邪，照去，點知突然聽到笑聲，勁癲嗰隻，明明得兩個人，同個同學對望左一下之後即刻衝出去

前身亂葬崗
某層女層最尾個格有對紅鞋

不如講下有邊間學校前身唔係亂葬崗